Mos Burger冇咗周打蜆湯？

已知冇咗南瓜薯餅，個牛肉薯餅冇咁好食
好似蜆湯變洋蔥湯

粟米湯先正

冇咗洋蔥湯
栗米湯先正

周打蜆=粟米>菜湯>洋蔥湯